有冇巴打鍾情扎馬尾既女仔？

扎左馬尾既女真係清純冇雞味

嚴重馬尾控
尤其綁高馬尾

馬尾加撥頭髮去耳背個下.......

識貨

一定要露耳 但又要有“的水”（？）係側邊
沖涼冇洗頭扎起岩岩走出黎最正

呢隻真係好正

咪又係睇樣

點解宜家D女唔興扎馬尾

懶唔想整
我識大把女仔連陰都懶搞留長佢扮abc就算

根本香港女仔就唔撚打扮

如果將來有女朋友實會叫佢扎馬尾，或者扎孖辮，梨花頭都okay

正 最愛

行路時條馬尾好有活力，好似水潑咁左右發嚟發嚟去，為之靚馬尾

第時生個女我都會日日幫佢扎

所以我成日都幫我嗰個十歲嘅表妹扎頭髮
但我連女朋友都冇個

經驗所得紮得高馬尾，差極有個譜

定係靚女先紮高馬尾

點睇雙馬尾

我發覺以前讀中學嘅時候都唔覺原來扎馬尾嘅女仔係咁正嘅，唉，我老喇

馬尾紮高嘅先好睇，低嘅不如唔好紮

here

低有低好睇,好似周冬雨果種都幾CUTE

same 愈大愈覺得正

高
低